求3950x list, 已有牛有display

求3950X list
想用pcie4.0 ssd

用途 & Budget?

無，純打機。
念住一步到位姐。budget, 12000左右

打機3300x夠啦

12k 3950x diu

要3950x嚟做乜

成7000蚊

打機3900x就夠啦 價錢仲要平一半

你個一半嘅錢買靚嘅散熱同機箱仲好

我3990x都係砌30k姐

5000買mb ram m.2 case

其實我念住用返舊case, sliver stone atx case
唔係$63xx?

gpu model?

用緊gtx 970咋， 等緊n卡3080

如果係我會換晒料先

因為我部舊機底板壞，usb死正2個....咪念住換左先

打機不用上咁多核心 落3700x了

1 x AMD Ryzen™ 9 3950X
價錢：$6,620

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

總計: $8,119

$4000 板 RAM 機箱？

係法奧睇6620

AMD Ryzen™ 9 3900X $3,930 × 1 件

[砌機優惠]Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX $2,680 × 1 件

G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC $1,770 × 1 件

WD Black™ SN750 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $1,480 × 1 件

Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler $699 × 1 件

小計：$10,559

純打機買煙條

留名 加入花生

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,770

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-D15 chromax.black Dual-Tower CPU Cooler
價錢：$799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,815

我本身用緊依隻牛
同箱都有， 如果d錢轉水冷會唔會好d?

牛可以不換 建議換箱

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x [砌機優惠]Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,680

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,770

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,897

GIGA LIST都算
又跣人TT牛

go back #21